1025秀茂坪有幾個女仔嗌救命

已經嗌左10分鐘，有無人見到咩事

邊個位, 日光日白?

真？

真，仲嗌緊，有市民大嗌咩單位，但得不到回應

講埋邊度至得架巴打
其他人容易啲幫手

係咪近秀康

推！

求答 係咪近秀康
聽到一下，之後無影

推